有冇人夾itransor for WhatsApp?

岩岩an機轉會過黎
想轉番WhatsApp資料去iphone
235 for 5 devices
每人47蚊一個月
tg：

一個月？唔係一次次計？

推

得見佢係一個月 任用

其實唔明點夾法，佢既code唔係淨係for 一部電腦用？

Android用家千其唔好買
同幾位師兄夾過
唔得
iPhone好似得
不過開whatsapp會好窒

睇黎都係要用番backuptrans

除非你約晒咁多人出嚟用同一部電腦轉記錄，唔係係無得夾嘅

係我睇唔夠詳細
以為分開5部機

係5部手機..唔係電腦..
上網有D優惠碼可以百幾蚊買到